強烈反對十八鄉鄉事委員會干預市民遊行自由

強烈反對十八鄉鄉事委員會干預市民遊行自由

本討論區就十八鄉鄉事委員會於今日去信警務處一事表示強烈反對。該會於信中表示網上流傳將攻擊南邊圍一事屬嚴重指控，卻沒有任何根據，無中生有。該會於信中亦提到一切後果將全部由警方負責，其言論氣燄囂張，有涉恐嚇警方之嫌。本討論區要求該會撤回所有失實指控並就事件向有關人士道歉。

眾連登網友

2019年7月24日

小弟中文不才 歡迎指點

而家係咪入元朗權利都無，商店損失係咪佢地負責

乜撚野守護家園真係笑大人個口
元朗咪又係香港一部分
鄉黑大撚哂咩
利申住元朗 呢幾日日著黑衫出去

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推